波台戒j實驗同紀錄sosad

禾黎包膠下先
戒頭1,2日都好想打j,無咩變化,死頂頂過左
戒到去第4日就平靜番d,同埋好似精神左,唔係話靚仔左,但個腦好似冇咁沉,唔識形容
以前最耐試過一星期冇打,因為忙到j都冇時間,希望戒都耐過1星期啦

又係瓏b

最耐先一星期

戒完j先有力同瓏瓏做

我覺得開頭要死頂
因為冇咩心機睇戒j文

其實日日同6個做啊我

留番瓏b俾我

G持

G持
小妹沒得打😣

打左無射

仲衰

不射男

靠害

你班友仔
今日戒到第5日啦

每日一堆J圖 睇你典戒

人妖

賤人
梨有矛試過戒

有次成2個禮拜無意肉想J 吾知算吾算系戒

點做到

唔知點解對打j冇乜意慾 多數無聊到爆先打

甘你個腦要成日撚ED野先會想J架嘛 吾撚米吾會想J囉

咁仲貼j圖

梨有女點同

G持 番明一身蟻

thx

要引你戒吾到嘛

好難

戒J黎call g

撚信你會戒

會停手

架純系g

跟機

梨有老婆
使乜戒

一星期了
除左精神左外
無咩特別
但feel到春袋就爆

已經戒左2個鐘, 覺得個人精神左

個樣會精神左？

唔係
樣未覺有分別
但個腦好似冇咁暈
我唔多識形容
個後腦明顯地舒服左
冇好似有d鉛塊放係個腦咁

甘快一星期
又吾記得放j圖引你

我都戒左5日 前兩日發春夢 然後屋企冇人 勁撚想打

一星期輕鬆啦

我個人認為頭幾日都要死頂唔打
因為打j類似食煙有個獎勵機制俾個腦
只要開頭忍住唔打
後尾就無咁大癮

10日了
依然都係冇靚仔到
但feel到個人精神左
個腦有種暢通既感覺
諗野諗快左
好舒服
但下邊都好漲

我最長戒j一個月

認真
點做到

同埋有咩改變

三日冇打 勁易硬

呢樣我知
而家起身都硬過碌鐵

做運動有用呀 我都戒緊

但我每次做完大脾
都feel到個種想射野既feel

有矛清試過有用

閹左佢米得

你又話甩頭髮 仲唔戒丁

一定有 但好辛苦

禾唔係矛頭髮
係髮質差

有咩轉變

暫時冇乜但碌鳩成日扯硬過鐵

我都係
但我覺得我仲精神左
唔係個樣
係個腦run快左

焗住戒j，果陣住share house，冇位打飛機，又冇咸片。
個改變就係好撚想屌西，冇時冇刻都想

點忍到

我個腦不嬲run得快平時最緊要係唔好訓

sleep is for the weak
btw戒j個腦真係醒d

開頭幾日死頂

睇黎我刀要試下

認真有用
個腦清醒左好多
我會形容係2倍

戒到無左感覺

後尾有女

唔係講笑巴打
我戒左5日
個人精神左，夜訓第日都冇點瞌眼訓
加油，希望戒到DSE完

lm

之前試過戒兩星期
結果同女女扑野好快就岀左
結論係谷太耐會變得好敏感

依家平均一星期扑/丁一次

btw 運動+清淡飲食應該最有效
運動方面唔好操太多腳
訓覺前播佛經都可以減低性慾

ching覺得戒完j仲有咩唔同

沖涼咪可以打下囉

會有一大陣精味

無咁眼訓

我之前連打左兩星期一日兩次J, 發覺就算好夠訓都會集中唔到

利申: 忍左兩日, 打算忍到4月同條女去日本

我都係咁話
好神奇
利伸平時訓足10粒鐘都好眼訓

我都會
一打j個人就好頹
btw小心做爸爸

日日打
日日起身都硬到條底褲包唔哂，個頭凸左出黎

認真
貢多精力
你平時唔頭暈咩

隔離ＰＯＳＴ啲圖巧正牙

收到風 樓主忍唔住破戎J緊朴初瓏

diu nei引我唔到

初瓏不可j

留名

認真有用
變靚仔就唔覺
但肯定精神好多

咩名

多做cardio令自己有返d氣血先

ching戒過

戒條撚咩 拿拿聲開套AV出尼打啦 谷得多射吾出架啦

係谷住谷住
但真係好精神
我認為戒一星期已有明顯改善

未試過要戒 運動完返屋企都無力

以為ching淨係識影黑c

最多試過戒一星期，分別有兩次
一次係中學去交流團冇機會打
一次係唔記得咩事忙到冇時間打

就連以前dse都keep住一兩日一j

戒J一定要睇戒色文章，唔睇文＝強戒，即係用意志力去強，只會失敗

得閒去香港戒丁論壇睇下文

大師
我戒左兩星期啦
而家下邊谷住哂
點搞好

打出黎

靠害咩
未試過去到兩星期
我覺得自己係神

射出黎篤精一定又濃又多

好驚夢遺

正

crazy

10日了

你覺得有咩變化

打左丁未

重新一星期

渣GA 破戒狗

你戒到咩
好難頂

3個禮拜了
其實唔難

貢勁
點做到
有冇心得
次次打完個人就好灰

扑野算唔算打j？

佢地話同女友既就唔算

咁你買個飛機杯當女友

屌梨牙

咁你吹雞啦

咁你叫雞啦

青頭瓏仔要叫雞破處

唔想第1次同雞做
想同女神做

你女神咪又係雞

我女神好善良

表面善良 床上咪性慾強